有冇人同我一樣，份工表面穩定，但感覺又朝不保夕，成日覺得除時做唔住？

Background：
30歲
標準連登仔月入55K

基本上同期中同都會jealous既人工，而且job title 有reputation
但就係覺得唔岩做，日日hea過hea做，但自知工作能力同社交能力出到去都好難搵返相同人工。
每兩年就internal rotate 轉一轉洗底又重新來過，咁就過左六七年

最新呢個地方又留左三年，可能老細都睇穿左我有幾廢，又炒唔到我，唯有投閒置散，返工返到到好頹。
最近念，咁既日子係咪真係可以崖到老？有冇過來人分享經驗？